葉問4劇情

葉問（甄子丹飾）在妻子過世後，與兒子過著簡單生活，他的徒弟李小龍（陳國坤飾）遠赴美國，在美國開武術館教授外國人武術，因得罪了當地唐人街的其他武館，處處受到當地人刁難。隨後葉問前往美國到徒弟李小龍開的武術館，卻見到了華人慘遭白人歧視與欺壓，決定挑戰白人強武，並以詠春及德性服人，立於天地，讓世界看見，最後成為ㄧ代宗師。

大概估到5係點發展

當武俠片睇好啦

打菲利

葉問5 打關公
葉問6 打外星人
葉問7 打外太空
葉問8 打其他次元
葉問9 打閻王
葉問之葉問重生

好撚心唔好成日拖李小龍落水啦
人哋根本唔係用中國武術
一腳踢撚到班fing春傻仔死十次都仲得
使撚你葉問阿伯搭飛機去美國救咩行路企穩未呀

葉問會老？

葉問去美國？點解唔寫葉問去月球打外星人拯救地球啊
咁先至主旋律啊嘛